會計佬算死草陳茅波又再一次玩鳩工聯會、民建聯選民

電子消費劵

仲要分期，個算死草驚死你班賤民買貴野

係咪執政聯盟民建聯有份提議呀？ 想食埋唔識用手提電話既阿婆果份？

你搞錯咗,呢啲係要嚟益商家

1000蚊食得d咩on9

都冇選舉投票，怕咩

蘋果卡全面進場

再者就算搞到班廢老雞毛鴨血咪一樣照奶

佢地準備好為國捐軀